有無巴打係做商場 Leasing Officer之類?

想問下係做D咩的?
R人入場租舖?

有無話要咩技能專長先做到?

同問